Virtual Youtubers討論區（405）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

我羊世一

LM

我船露兔貼貼，今晚兔生日，連v和平日

又複製人

留名

又有表妹啦

3P

I JUST FEEL THE RHYTHM EMOTION

屌你兔跳背後係咪依間公司

真係全部一個餅印

ピピピピピピピピピピ

clone war(x

@百鬼組

@我老婆

2000IQ
佢癡返落兔跳到
莫比烏斯之環

LV 6超能力者進化計劃

去左另一個post 講野 好柒

Cls

冇猩猩
明明有艾比安呢架猩猩機

放射性百萬Ame

讚美區?

以為係同Kanata去約會

無職轉生

天使揸零式

做乜9
雖然我知好睇

唔怪得nabi唔接野
原來袋錢袋到手軟

lm

希羅(猩猩)都有揸艾比安

custom

睇過少少 好睇咩

我都試過
post片copy and paste跟住禁錯tab

鬼揞眼

3P同2P個樣咁撚似
佢兩個癡飽佢咪得

誤會了

建興

我知
姊街先係Zechs

睇左一集
係好過平時個啲既

啱啦 出多啲複製人啲人開始厭啦

天使的3P

個人觀點
第一次睇既轉生系小說
之後冇野超越到
有生之年系列

Let her go啦 件事都過咗去

唔接街客姐
冇話唔接熟客

一係呢套一係就史萊姆

人哋都係去研究買邊支羽毛球拍好姐

今次有公司應該唔會亂黎掛

史萊姆咁撚垃圾

追過下 覺得故事個發展節奏好怪

肯定係F覺醒零式

史萊姆都好
但係無職係我心入面冇得超越

一撚樣既
突然覺得AME好慘

睇到日記未
未就冇野討論

邊個再用Intel就係鬼

論話質轉生，有無職有overlord, 幾時輪到史萊姆

高

睇完無職web板,其實唔錯

睇到傳送咗去第二到之後搵老豆老母之後返學就冇睇

燒未

咁你得閒繼續睇到日記到我地再討論
你果個位應該差唔多

AMD 識玩

去錯無職好過去左讚美區

下集R覺有霸體

一個BC跳埋去鳩橫

AME表示屌你伏鳩我
我有排比人煩

咁撚賤架咩

龍神都未打就無討論空間啦

本來動畫想話re0都好過屎萊姆
但唔係轉生所以收番

intel 依d揸奶公司食屎啦

小氣簿page +1

Rezero係我心目中既神作

睇左ポルカ週邊 運費要成二百幾港幣

我想講re0係轉生系頂點

然後記起佢主軸同轉生0關係

諗諗下overlord其實係穿越統一講異世界類啦

某某某去錯買羽毛球拍po
大家都記到依家

Ching sick ball

唔係金色短髮已經算好

好易變ガンダム猿

其實係唔係戰術黎,比人問點,ame大大聲答你問邊個表妹

蛇足編其實好小事係日本毒撚太麻煩

botan好似用煙條wo

R覺霸體適合miko同peko

估唔到你都係人神既走狗

佢同Ame都係鬼

re0係穿越唔係轉生

我就係要用intel

唔知咩係人神

人神既走狗

好似真理之門個個人咁

異世界類啦
是但啦

動畫會講到
不過應該解釋唔到

不過之前皇上，peko同Kanata都好似係直接叫佢地幫手砌好機
應該一直都有同hololive合作開

年番可能得，應該入埋公司

印象中我睇到開始幫龍神做野之後就停左
唔記得果陣係未出到定係未有翻譯
應該係14年附近睇

小編拎刀未？

peko好似avermedia 有贊助

再劇透我call龍老闆架

走狗

我16定17年睇web版
依加中文小說仲買緊

好似係有贊助
不過叫Tsukumo幫手砌

得罪你啲咩要追擊我

無職轉生討論區

肯定演唔到佢返屋企，除非佢大刀斬

扮唔識人神明顯使徒黎

其實我比較鍾意睇蜘蛛
小說都有買

依家我都唔敢講無職
怕講多左唔小心劇透俾人打

又多個契妹?

睇左一集動畫咋屌你

ZOTAC

小說我都有睇web同買小說但佢兩邊都出得好慢
然後動畫我覺得整得好柒

對於未睇過無職既人我只有一個講法
小說又好漫畫又好動畫又好
去睇
宜家
即刻

個樣咁面善

依家講無職係咪要好似endgame咁禁劇透？

係多兩個

我覺得講夠

蜘蛛子世界第一

剩係睇個眼球唔洗睇名已經知係同一個老母

依個唔似
3P同2P似撚到

無職保羅邊個配音？仲未睇

蜘蛛TV版等左兩年定三年
結果
依家TV動畫一出web版就事隔兩年終於更新

5600X + 4800H 用家

就係唔睇
嚟劇透我

出征出征

呢個畫師好受歡迎

究竟點解可以唱成咁

佢手遊同動畫一齊出係咪要玩埋

小說web版又係14年附近睇 之後就冇再追
單行本就應該1年前信和買齊 家陣又唔知出到去邊本
動畫未睇
我覺得漫畫節奏幾好 但好似話唔跟果邊

作者忙文庫

手遊就算7數啦

白同婆婆搞姬就係世界第一

ID 2期是咪正式進駐JP ser了

其實4P都9成似

根本就應該跟漫畫畫風，小說插畫個風格完全唔岩動畫

我覺得我地應該收下聲
再講就又劇透

pin this

乜都睇晒劇透免疫

有出手遊咩？

基拉換髮型.jpg

moona係唔係都有3個親戚?

上次我講錯嘢都差啲劇透左

珍
睇晒係最強既防護

家陣好似出到去OOOOOOOO

Moona, Hoshinova, 同Moona Hoshinova

行巴哈見到有 不過唔知出左未

小心比人捅屎眼
我地傾返v

蜘蛛無可能出到呢兩個角色實際代表d咩

松鼠RingFit

https://twitter.com/idol__picture/status/1348878570190295042?s=19

每日起身都要聽一次公主既粉雪同團長既king

想聽公主團長粉雪合唱

有人講復製人大軍係唔係華生家詛咒其中一樣黎

暫時睇異世界類睇到驚

Btw最近睇過一個舞鏟少女（Wtm)與魔眼王覺得比較有新鮮感

仲話華生同章魚同佢老母好fd

衰妹你咁做即係迫我錄既姐

我幾鍾意睇嗰套重生勇者面臨冷笑
偏偏係回復術士動畫化

華生做咩黎

你好,我姐姐係AME
同巴拿馬總統有D交情

點解講波講半頁就比人屌講無職講左兩個post都無人出聲

我有阻止過

因為波台嗰啲係…

重生勇者唔錯嘅 成個世界都痴撚線
回復術士覺得幾垃圾

異世界類，早排好興暗影大人同嘆息亡靈

去波台開v po囉

動物台 波台 你係邊到開post

想屌
但佢地人多勢眾
我都係返去聽團長唱歌

2套同樣題材，套路差得遠
但2套都好睇

𠵱兩個笑到仆街

衝不動

真係好撚好笑
暗影大人中二病

有v唔睇走去睇波既都係on9

好易會重覆橋
前者小說後面ON9得滯爆炸左
後者寫到LOOP咁,卡左寫唔到了,預斷尾

我懷疑松鼠係大隻佬黎
做ringfit氣都唔索下

Konone呢

複製人

咁松鼠老母

睇完𠵱幾張圖出現咗一種佢哋老母都係垃圾嘅feel

會長變了，明目張膽Gachikoi

天使うと到底點先搵到佢CHANNEL
一SEARCH全部都係翻譯組黎

真 為左百萬不擇手段

準備好心情，迎接今晚兔仔3d同星街練車

明顯有練過
唔怪得唱歌都咁勁

聽完印度F4決定唔扮了

如果大家唔知所度F4既事簡單黎講個印度佬以前成日俾人話冇料到，啲歌全部靠MV啲女推上去

之後佢決定整首歌係得自己一個同3個自己既分身
首歌成為咗佢最紅首歌

會長聽完決定唔再扮，大方收兵

成幾版*

原諒下holo狗 頭先得菈美老母直播 佢哋冇野討論

松鼠ringfit又唔計？

咁睇個V睇波呢

請唔好搞唔關事既小朋友同老母🙏

Rushia開始左
一上黎就大叫

冇搞 只係發現自己比2P色搞到對佢哋印象好差

老母就算啦
畫師依行飯真係唔易食

松鼠167心跳係佢靜息1.87
佢唔係大隻佬就係大肥婆

好多畫師畫樣都係會一樣

牙潤做咩一開台咁亢奮

holo ID冇人權

好鍾意華生，依家畀佢啲親戚搞到觀感差左

我知 所以係我問題啫 比人搞到印象好差

電鋸人.jpg

初號機

耳膜又爆

牙潤福利

松鼠肯撚定係水樹奈奈手瓜型歌手

氣都唔喘下
有乜好睇

呀露做乜 入遲左

佢又做咩

初號機制御不能

搞咩開台冇耐

買零食sold out好似係

返工冇睇,玩幾多lv?

睇moona囉 又淫叫又換bra

冇留意

呢個真係做多左

Moona先係真正既服務周到
船長都唔夠佢盡

原來講緊puchi pastel

好波

突然間諗番起大神既占卜

冇睇淨係聽

要準時收工了 6點衝出門口

會長今晚想做乜？

唔記得睇初號機

松鼠觀眾真係全部M

星街改左做9點wow左未

應該無 不過我做緊野

今晚L4D2 對決係 FAMS vs OKBR
雪媽要用R的原因係用L會變成 OK BL

諗定佢係肥婆先好啲 費時又話破壞幻想

一拳一件呢度啲毒撚

氣都唔喘下應該係大隻佬

岩岩諗左好耐 點解係R

可以保護我

祝公主無事

加多個

同舊年一樣 開嗰隻神社模擬器

套重生勇者後面爛爛地，開頭幾卷係幾正

死ね

套回復術士太下體思考其實幾無聊下

對住呢隻game 都叫盡哂人事

老母個老母出手

諗到船長個陣感動既樣
家陣隻驚完全就係個地雷

改做搞笑向話唔定可以做得起

當睇劇情囉 黃上都係auto玩

Haachama開波
差2k

要豚

一開波就冇bgm事故

一開波唔記得bgm

又無開bgm

仲係得720p

個開場動畫有將赤井はあと刪走變はあちゃま 係唔係以前都有?

呀露乜都唔帶就去地獄
真係純觀光

以前都係咁

AMD辱華咁大件事無人講

應該冇，可能係紀念佢將個channel 正式將心心完全消失

死忠心豚得4千幾人

同amd合作

我知，其他人唔知佢地知唔知

牙石部gaming notebook係咪可以唔駛賣

ASUS要同AMD割喇

正呀 推俾支那睇

連v只係另類cctai

已經寫信投訴緊

心心去左做massage
之後好似心口痛

順豐快遞，簽收一把刀

amd如果出holo特別版notebook就好

揸得太大力 梳

佢夠膽出我夠膽買

我岩岩最近要換電腦
佢夠薑出我即刻買

出都應該搶唔到

Haachama話最近佢日文變到好奇怪
俾佢屋企人串
仲要有時候唔記得點講

枝咪係打蛋器

係 好耐下

出道即tag 天使うと

難民必睇之作

心豚頭先又串Haachama日文不如會長同火雞

小學生前牌先唱完

講邊個有用AMD姐

去日本係留學

4個就心心最特別

支人抵制AMD

智力都係

心心…已經唔存在…

點解

係我就放棄用左十幾年既INTEL

支那周身G點你第一日識？

AMD YES!!

Haachama用左五日閉關修煉殺死內心裡面嘅心心

辱華？
直頭大屠殺啦

準備

AMD操你媽的 和杏合作
我破防了😭AMD 我的AMD😭

明明源君物語都一樣關係，又唔見有人屌佢亂輪

蘇媽你這個臭婊子, 這他媽是個啥?

Haachama話會唱到90萬
但係唔記得睇sub數，叫心豚同佢講
如果唔講會唱到聽朝

露醬

中國人: AMD? 真香
這樣不算啦

全Lost

原貼支那仔已全面進場

有官方英字

嗚嗚 這他媽是個啥啊

D孝子畫到老母咁靚想點

ALL LOST DAYO~

屌
扮國人扮得好似

war, war never changes

呀露新年第一個全Lost

老母嚟架

我露啊

るしあ傷心到啞咗成五分鐘

牙鬼VS牙狗
支持邊個好

るーちゃん
頭先一開始我記得仲話lost都唔會嘈，今日好冷靜之類
Flag黎

2件鑽裝加一個終界箱
其實冇乜野

對唔撚字
好柒

劳资不干了 你们爱玩玩儿去呗

炎上

咁以後用唔用amd好

好唔平衡
OKAYU同446一組

阿露快d加入兔田，有財產保險

酒精當冇架bor

有冇喊

支國人仲用緊steam

冇問題喎
出多幾隻3P4P5P
隻2P咪可以收皮囉

搵怪出氣

賠過幾次啦

嘩嘩嘩嘩嘩

MIO咪一樣戰力外

左邊咁廢點打

回復術士好睇啲

利申: 兩套都睇到最新

又死多次

亂打死唔去當贏

會長上次都全lost左全套裝同Shulker box
唔知有冇得claim保險

Rushia突然好冷靜
只諗住要快啲回收

漫畫啲中譯版好多都係遮到乜都睇唔到

兔田依家抽蛋都有全自動 鑽石裝濕濕碎啦

牙鬼,皇上唔廢啦, 右邊狗同酒鬼都廢
不過應該446 vs 7個

兔田無咩多，係錢多，鑽多

左邊係咪得牙鬼有FPS力
咁不如佢地做鬼

暴風雨前夕

我估都係獅白單機馬拉松直跑終點

輪住做咖嘛

ぼたん今晚有得揸槍
同琴晚嘅表現 會唔同晒

想要

心心唱呢首好正

做乜放4個冇人識既黎痴我夸

呀露一開始根本冇準備就去地獄觀光
突然智商變0
明明上次全副武裝
今次連耐火水都冇飲

haachama

好耐無見過牙心呢個表情

開晒啲分身去訂閱

899k啦

會長佢老公都去抽中左大獎
下次玩應該會帶佢去整全套裝
上次全lost之後送左個後備鑽石頭盔同褲俾佢
仲串佢老土

仲差1000

即刻加速

條褲丘到上心口

部抽獎機好似有bug

話時話心豬 既由來係點

呀露仲有好多鑽

L4D2一個人勁無咩用 太容易針人

佢鑽石好多
成日耐久之後狂出

心心

唔計生產設施
呀露應該係全holo固有資產最有錢既人

はあちゃま 又放送事故
耳膜爆炸

優先解決鬼同獅，其他就簡單

我對耳

咩事!?

尖叫嚇親

赤井心/

赤井心差D奪舍成功

但係你一張地圖多數 camp點都係得幾個位
有人帶隊跑得快直接衝過左個camp點就少一次進攻機會
除非後面個D廢到唔打屍都跟唔上

實況初心者

心心走出來

今日咁早就起身

基本上識跑既玩屍會追唔到

其他有錢人都係村長或者社長
佢係住豪宅嘅有錢人
啲財產係攞黎浪費（全lost）

回復術士唔係個個都丁しおこんぶ啲畫咋咩
個劇情慘不忍睹 web版後面仲有疑似NTR 中好多人地雷

打街場的話棄隊友solo衝分都係一個選擇
不過要直播的話就未必用得

仲諗住講同Lofi friend有幾咁出奇
原來唔係佢畫

冰島都有人睇牙心

真係要用，唔燒得

thx

要背某個位既incoming
然後一係boomer靚炸
一係smoker拉隊尾個個

自己一隻走出黎一定死

你確定佢地個個識封位?玩對抗正常兩種打法 針全隊最勁果個/針全隊最弱果個 佢地而家開實況就算有個落後俾人針都係要去救

我對佢地8個都冇期望
應該到時屍贏硬
守死一個拖累全隊snowball死
一唔識沖就玩完

佢地做屍好簡單，總之四個一齊團攻，
我唔覺佢地技術可以即解到，實執到d野返來

獅白同5期生玩個時係放棄佢地自己一個入safe room

唔知對住前輩敢唔敢

心心係宇宙人

佢地識唔識圍攻都係問題

打到對面4個都喊

佢想開門比座長嫁

899835人

我估都係復活就上復活就上 除非白上/獅白指揮

真係冇信心，但真係做到都唔會太難睇

1個鐘都唔洗已經

自己衝safe room就話者
做屍應該會放水架啦....

做屍冇得用槍，hea玩

會長嗰幾千人同其他嗰幾千人嘅分別

splitter當fps

諗起前幾日火雞

今日咁快大紅心

底邊會長

啱啱座長抽左個jackpot，可能要老闆reset返個彩池

個老闆今晚生日，唔得閒…
咪住，搵錯人應該搵第二個

ぶへ

禮拜一晚（哲學）歌回

老母都個老母黎

はあちゃま 900k人

一個鐘唔洗

好明顯係心豚退訂造馬啦

恭喜

快手到

兩把聲

要喊都琴晚喊

Haachama講赤井はあと講到好似唔同人咁
chatroom話係第二個人，已經死左
Haachama話係同一個人，仲在生，係Haachama嘅心裡面
係成長，之後感謝由心心時代開始睇嘅心豚
感謝鍾意Haachama嘅心豚，從今以後都會Chama Chama落去
之後嘅目標係100萬人

4金毛桃鐵

活在はあちゃま心入邊嘅赤井はあと

職業比賽都講同步率，一齊圍攻講就易但做落就難，之前睇比賽職業隊都未必做到同步率高

幸祜 × 春猿火

終於900k

like咗先

牙心900k

【歌ってみた】Nectar / covered by 幸祜 × 春猿火

【歌ってみた】ATELIER covered by 春猿火 & 幸祜

係兩首阿

真係冇睇過就鳩up架喎

港紙紅sc心豚係咪連V

睇星街

又撞兔

牙街NO.1 牙水NO.19

等勝利巡遊先

4個下位組加埋有兔一半先同我講野啦

星街副眼鏡

心心唱歌好聽過haachama好多

準備血流成河

介票

邊有撞
讓晒路
撞咗FAMSvOKBR

一係盲一係釣

乾杯

應該大家都預左

正呀

身寸左

總之今晚開台等於撞

唔識睇時間

開波

今日Schedule

牙心完啦

同琴日啲野兔一樣

姉街

3D回準時過公務員收工架
一定唔會撞架，野兔大大請放心
唔好怪錯啲低邊V, deal?

我有睇過 但我可能有記錯
佢唔知第幾個輪回 俾個識變樣嘅反派打殘喎

姐街唔知自己個妹攞左冠軍

v唔收工，cover啲員工都要收工

神椿v除左個好真既t之字頭之外其他全部thumbnail都好正好靚

星街

Haachama好似一直都冇講呢幾日做咩

Haachama唔想捨棄JK呢個稱號
之後話想再黎多次jk
因為大學生好似變大人咁，唔適合Haachama
不如由幼稚園開始，下次話自己係幼稚園生

阿月係咪想招我露入社，係就快

星街係咁講，未比賽前大家都覺得係水姐贏，個種氣氛

幼稚園都要留班

痴線婆

要過12點先唔叫撞

兔田保險會賠死

露兔貼貼，唔緊要

Do you wanna build a snowman

星:唔試過點知
跟住真係贏左

星姐話自己贏左
希望之後個個都會有機會拎第一既希望
唔係次次都預水贏

一世都係JK以下

係，佢自己贏左都覺得好驚訝

係一個好嘅勢
咁先有戲劇性同刺激
每次expect同一個人贏其實會好悶

如果下年搞200cc就正，一定好多人飛落街

騎緊果隻咩來

我露騎牛，卡哇e

我覺得小天使苦練多半年就可以同水姐星街一戰
雪媽都係，真睇好雪媽

露會唔會唔小心騎隻嘢落水

賽前聽あんスタ整理心情
結果都係あんスタ

理芽開始有畫師畫嘅thumbnail 真係好靚

會長台bam左

Minato Aqua 989,000 5,000

過兩日就掂喇

水 = 風見車人
星姐 = 加賀

天使最後一晚先通宵練適合佢嘅Donkey Kong
前幾日通宵用嘅Larry唔適合佢
佢如果一開始就唔轉角色用Donkey Kong苦練應該會更加勁

比人ban左？

仲有我船

この動画は、YouTube 利用規約違反のため削除されました。

youtuber又反會長

真係浸死咗隻嘢

死左了

死左

呀露d寵物全部都冇好下場

呀露

我露

謀殺

抵啦，間屋咁亂

牙潤今日搞乜

Rushia呢幾日狀態真係好差
呢兩日仲有會限文

星街個到有人問麻雀同apex比賽
星街：麻雀有玩過但好似都唔記得點玩、apex比賽？唔會太難舉辦咩？
大約聽到咁既意思

星街：apex好難，已經預見到自己比大家打爆既未來

冇睇到 啱啱rushia做乜

玩minecraft帶咗隻熾足獸返屋企
但唔小心用水殺咗佢

星街：仆街芒大賽好呀，感覺會很有意思

呀露真心寵物殺手
有幾多死咗係佢手上

???

佢自己都成日死，啲寵又點會長命

癲左

支又贏

會長播乜俾人ban?

頭先佢話唔想做大學生，覺得好似變左大人唔適合自己
不如由幼稚園重新讀

真係冇睇過就鳩up架喎
佢之前嘅"輪回"咪得開頭嗰次，乜鬼第幾個輪回
魔王做咗佢老婆，佢仲點拎魔王個心臟去輪回

主題變左搞咩大會好

反正半雜談，無所謂啦

係未播就ban

Youtube對紅色圖好敏感

我醒起我記錯另一本なろう書
同你講聲sorry 我都唔知點知我會記錯
你當我鳩up冇問題

轉左話題講手雞驚

船長: 屌你望住我做乜

應該個檔冇得留底

定係當左冇著衫

horny...

眼花睇左做船長

船長去恭喜未

Inter

O-kharn

唔出奇
垃圾YouTube ai

AMD支國小編拎刀未?

Inter????

洛聖都嘅人民 願和平與你同在

用wingman都射死人啦

自煮鹽法

google話比我聽係國米

應該係因為叫英特爾
佢地expect同普通話一樣R尾

啱啦 國米都係中資 佢yes都好正常

如果inter都合作埋，國人係咪唔洗用電腦

最好唔好用AMD呀
留返啲U畀我 我唔使同人爭

btw 乜撚嘢係Inter

小幫手算唔算手槍

呢個應該就係wingman?
d譯名冇記

有咩分別

我都冇記英文，玩開垃圾譯版
可能又係一場美麗既誤會

可惜只有死亡同在

係解脫

孖馬用咩角色有分別架咩
冇買唔知

廚師帽

跟返平時用計分制組隊都得既
不過唔識玩既人可能開場就直頭跌死

諗起ねね

點解兩張圖，可以咁大差別

經驗值黎

Biden風

simp wrestler

準備唱speechless

星街完，轉台睇獅白

牙月真係shitpost大師嚟

Towa咁早就瞓

天使係咁

towa生活最健康咁濟...

wingman係連狙

asabotan

啲作息真係鬼佬黎
早睡早起

雲上話有飯特定到居所搵到佢打埋招呼

老母

咁小幫手英文係咩

好心唔好咁痴線

我講好勁個把左輪手槍（類似

派定膠比佢都得

stalker 台仔?

小幫手係wingman
我嘅意思係小幫手勁到連狙咁....

又一力證towa無男朋友

小幫手英文咪就係wingman

鑽2

Haachama唔知N64係咩
明明同齡嘅Shion都識

FBK

唔知都唔出奇既

原來l4d2 撞桃鐵

好似無講明
但佢個台既飯又住台灣都99%係台仔

獅白晚間新聞報導

依兩日都搵人排

比樓上陰到，佢個講法搞到我以為唔係

希望會講會長

獅白係做晚間新聞？

486話要打贏獅白

佢應該係講緊day off

486要fps打贏c8
撐到一分鐘都算你贏

的起心肝想上master掛

486 VS 446
486大丈夫??

食材vs446

一歲都知

斬左隻鴨黎食

反而係shion有n64先出奇
仲幾鐘意玩 之前去買福袋

台仔真係

老任

頭文字d

AMD冇人用

百鬼媽都係今日生日

日文能力等級

孝心從未變質

唔熟支那市場 你點睇

求佢地抵制 咁就易買啲

龍運巴士N64線是香港新界一條單向由機場（地面運輸中心）開往逸東邨的巴士路線，由龍運巴士營運

又扮後生

是但啦 佢地喜啦

on9 農企個名就即係多人用

lamy 3d

你係咪無見識過金輔WINGMAN同快拔RE45

不演了

呀唔知雪花老母有咩新聞呢

唔知喎 以前因為做野上去果陣好似個個都I5 I7
3、4年前掛 家陣唔知
其實我D FD都係呢一兩年先轉哂AMD

唔好打電話，點撐1個鍾

dump唔dump到時間....

重大告知係下星期有重大告知

Hyper nenechi

B站啲撚樣又要暴動

要進化了

打拳 係咪未見過龍捲旋風腿 應該限制只準用投擲物

又抽座長水

電話線

電話線直播

座長

個人勢都有3D
日本係咪有得咁樣租啲studio

座長：

日日lunch追完post 收工果陣你地又推爆一個post 點追呀

轉行啦ching

臭腳

所以我而家淨係睇最新三頁算

冇乜財力嘅個人勢先多啲3d(好似) 一個模用嚟做晒所有野

追黎做乜

如果無人用既好呀
抵制囉
將支那貨源運去全世界

火雞都講

阿雞

今日只係討論無職轉生 基本上唔洗追都得

不嬲返工就係負責睇v

好撚正 有想同佢結婚嘅衝動

10個post有9個屌老母追嚟做乜

火雞

支持支那仔囉獨輪車車AMD

橫掂都追唔到 仲追做咩
索性睇最新post嗰個啦

追post定追v

獅白做緊ASACOCO?

留名睇獨輪車

墨魚燒

why not both

食飯同收工中間都mon post咪得

史上最大騙案

希望INTEL同HOLO合作 支人自煮研髮

好似比人跟？

可以整到asacoco會長真係好勁

我希望n卡
無卡買呀

3060Ti 快D有貨

其實係
asacoco每日做，重要keep有news講
其實好累下

你見獅白做左半個鐘已經放左好多野

內容同節奏嘅掌握 會長真係有才能

支人佔幾多

快過船長了

輸左比賽 贏左sub數

聽閒虫獄人又想經AMD燒hololive
所以我又入黎食花生

仲有幾分鐘就得喇

PS5：
系統晶片 AMD客製化APU
中央處理器 AMD Zen2 8核心/16執行緒 最高3.5 GHz[1]
圖形處理器 AMD RDNA 2 最高2.23 GHz

XBOX series X/S：
中央處理器 AMD 8核心 Zen 2 ;
Series X: 3.8 GHz （多執行緒下3.66 GHz）
Series S: 3.6 GHz （多執行緒下3.4 GHz）
圖形處理器 AMD RDNA 2;
Series X: 1.825 GHz
Series S: 1.565 GHz

求抵制AMD

Moona

moona

MOONA

is good to be here, hehe

牙月

G持

阿喪

阿屍食激辛拉麵

冇ps5

抽到PS5

冇PS5

急報

獅白又抽唔到ps5
想喊

玩switch

終於講PS5

40000人睇你話冇PS5

4DX化

4dx

黎次個3d告知真係9到幾好睇

估唔到獅會咁攪，開始有d期待lamy

唔好燈 上次牙石都比連登燈到跪左

?????

晚酎

咁多突發消息

1月16

kita

好大隻獅白

gopnik tri poloski

肚臍

重以為星期日

3d botan

呢個係3D當日做

召喚睇完獅白中之人就大受打擊冇再上水果位巴打

想睇扑頭

張櫈就係GOODS

其實計落，有機會同船100萬，撞埋同1日

係既話想買

諗唔到獅白3D live可以做D咩
坐係摺凳度打FPS

佢會唔會已經退咗連V 唔睇V了

VR FPS

squat

比lamy爆樽

十大武器之首

雪媽：staffさん、酒樽お願いします

好似冇入過黎

諗起呢個...

諗多左

係到睇過兔同露既中之人

可能當日比個大吟釀既酒樽比佢

啱㗎啦 見到中之人唔靚就唔想睇 死返出去睇啲大陸露波女主播啦

ready go ready go

明明可以有2倍既快樂，我信船黎幾日會爆氣，ssr3d直落船100萬回

打撚死人

點樣爆到3日多3萬人

問鯊魚

召喚肥佬youtube

446:邊個話我淨係識揸槍

Hololive 有兩隊
可以睇兩隊對射

點解咁睇唔開去搵中之人黎睇
保持神秘感唔開心咩?

三

PO過好多次

睇完覺得en同jp可以每星期都搞一次

退1步，99.7萬人，衝100萬耐久

我剩係知 祭加Towa 同懶鬼加小學生 另外個隊係邊個

黃上都有隊

玩puyopuyo tetris

獅白 3D

好狐你都針對

葵歌回

我兔生日回要人

野兔集合

我想睇star殺晒班女

轉場 野兔集合

慎二堅勁

開始啦

燒得 你哋做細嘅憑咩唔讓大

而家日日開100殺真係痴線

開始！

兔仔呢個背影

奏手正常
astel勁
意大利會雷(不過新手無辦法)

廣場大媽舞

係偶像兔

偶像兔

見到班女V大部分都有鑽石 但自己連白金都無就覺得好廢

收音咩事

把聲咁嘅

牙兔跳老舞

族長

呢個收音 係現場唱了

MIC係唔係太近...

好似超近收音咁

收音

把聲......

Cover穩定發揮中

Cover收音

d聲衰過屋企唱

單排點同3排唔洗用腦都得

唔知點解我覺得好似唱到團長咁?

asmr

星川都想聽

懷疑喺連v組隊運鏡同收音都好過cover

三期生之絆

支mic搞到把聲好似公主含住舊野咁

邊個敢好狐

一聽到bgm就覺得係minecraft

後面D兔仔好似求其copy and paste咁擺出黎

野兔走曬樣

紫同兔兩大洗腦BGM

自動生成,copy paste都唔洗

咪同佢整嗰隻差唔多

應該出佢自己整果隻

喘哂氣

船長

船長忙到

船長快到

我船兔貼貼

係咪又電緊

我錯覺?兔王係咪大左

35呢

唔通緊急令所以冇現場 轉晒打電話

兔d動作

野兔開始穿模

Virtual Youtubers討論區（406）

又撞

pobar

我剩係想知牙兔今晚去邊個度瞓

船長把聲做乜

7500

牙兔啲view數係咪全社最高

同接女王

兔仔啱啱一個人好老尷咁，船長一到佢好似放鬆咗

啲動作想點

6萬

同接之鬼 工商之鬼

拉均好似都要輸比鯊
上個月d數據係

依家唔知

依家要睇觀看次數比較好

唔斷頸嘅？

轉岩了

兔仔就攰死

又體力tesy

新屎坑點有得比

好lag

Test

喱個體力test 上次銀火船好似一齊做
係咪緊急事態 要兔一個人做

45次

個觀看次數點計?我睇人玩BIO都幾千人睇玩左幾個鐘出到黎得果6-7萬次數

兔兔
攰撚死

view數係第一
仲要多唔少

船長係解鎖左d片先咁多

エロい

F

咁耐先發覺

乜做Vtuber要考埋體能咁hardcore 㗎咩

腳....

點解兔次次都出事

隻腳

隻腳中bug

對腳

火雞又開始了

公主

人哋係偶像

生日會冇啦啦做體能訓練

pekopeko

好淫..想打J

要個老人家咁做係邊個諗出嚟架

個鏡頭zoom out d啦屌

呢個唱完歌就已經死左

呢個真係會唔掂

仲要有成6萬5人睇佢做運動

消到冇體點頂

係咁BILIBILI係咪串緊某班人

冇35？

又電?

cls cover又玩電

電流

電流？

電兔

係咁撥個陰
留到好長咩

上次心心電住唱歌

ぺこ虐(物理)

cover 電擊play

兔寧願玩呢啲都唔搞凸待

係咪心心上次用個隻電擊道具

證明上次心心玩電cover係ok

心心用到lv10

牙心創造了trend

但係20先係max

心心唔可以拎黎做標準
會死人

3d偶像兔
好想娶返屋企，兔仔可唔可嫁比我